頭油同埋脫髮，用邊隻洗頭水好？

咖啡因個隻

ＢＢ用既洗頭水算啦
搞咁多

用緊施巴活髮大約一個月
但好似無乜用

最近用緊DRD

黃色樽個款

霸王

之前銷委會check 到呢隻唔知咩超標🤔

Johnson Baby 🤔

會唔會唔乾淨

用過
冇乜效

好似好勁

用完呢隻d頭髮乾左摸落去勁kick
巴打你係咪都係咁？我個頭都算多油

唔算勁kick，但有少少
我個油一樣係多油，所以我早晚都會洗一次頭
但個頭乾左之後係乾爽，唔會話乾到好kick

我直頭用個陣好似gel完頭洗頭個種鞋法

同埋師巴好難起泡

nioxin
如果你雄秃要食埋藥先有效

係...梳完又甩幾條

甩頭髮有冇改善

好似都差唔多，洗完頭望返隻手都會有幾條頭髮

maro果隻防頭油就幾好
不過頭髮都係要甩

好多謝分享